大家有啲時候會唔會想一個人靜下

唔覆whatsapp
唔用手機電腦
就咁放空晒個人，咩都唔諗
每晚呢個時間都好享受

會 搭車（夜晚）果時

十分需要
當你對左啲仆街同事成日